有關貿易戰 美國人同埋投資者會有啲咩睇法？

其實美國佬點樣睇貿易戰

沈振盈指市況會有技術性或熊市二期的反彈，但會反覆向下尋底，並再強調貿易戰只是一個催化劑，其中一個誘因，而非主因，主因則是內地去槓桿和美國開始收水，令資金由新興市場流走，是宏觀基本面最大的問題，足以令市場全部逆轉。